\phantomsection
\label{essaiEE}

\begin{infoswithheader}[title={Présentation},color=white,size=36pt]
	\begin{vierge}[titre={Notre objectif avec ce cahier }]
		Ce cahier de vacances est destiné aux élèves de fin de seconde générale et technologique qui vont entrer en 1ère générale avec spécialité mathématiques.\\ L'idée est de proposer un document libre et gratuit qui aide les élèves à entretenir, en autonomie, leur culture mathématique durant la trêve estivale.
	\end{vierge}
	
	\begin{vierge}[titre={Les exercices augmentés avec MathALÉA}]
		Ce cahier de vacances s'appuie sur les exercices aléatoirisés proposés sur le site \url{https://coopmaths.fr/alea/}.\\
			L'énoncé de chaque exercice de ce cahier est associé à un QRCode qui permet d'obtenir l'énoncé en ligne, avec accès à la correction détaillée et aussi la possibilité de régénérer la question avec d'autres valeurs.
			%\begin{center}
			%	\includegraphics[scale=0.4]{images/screen} 
			%\end{center}
			L'élève peut donc reprendre toujours une notion mal comprise avec un nouvel énoncé corrigé.
		\begin{center}
				\includegraphics[scale=0.6]{premiere_spe/page2}
		\end{center}
	\end{vierge}
\end{infoswithheader}